雷鳴響天 福壽賀老神仙

首歌好正 黃rapper
點解冇咩人講

佢首至尊寶仲正

天上地下 任我一派胡言